杜汶澤 vs 陳百祥 即時討論區

周同學英魂不滅

求link

link

只係推翻暴政
先係真正幫到佢地

手足
應承我
永遠都唔好放棄

暫時得支那01 唔想貼

轉左睇呢個

呢個睇唔到既？？？？

rthk視點31官方facebook有直播

開火

w9g 架啦。班藍屍只會信自己想信既野

仲有心情睇?

見到陳百祥個樣就黑人憎，肥腫難分

陳百祥不嬲都鳩up嫁啦 死撐到仆街 所以根本唔想睇

豬頭叻/豬頭「力」

完全冇心情睇

杜生大爆發